新人羅德里戈·布蘭肯希普(Rodrigo Blankenship)為小馬隊踢投籃和加分，他也在週日的比賽中負責開球。 小馬隊下注人裡戈貝託·桑切斯表示，他將接受手術切除癌症腫瘤 
 它有一個預定的開放日期，然後一個計劃外的開放日期，佛羅里達州立大學因為新冠病毒的擔憂取消了上週的比賽，在開賽前幾個小時，這並沒有得到斯維尼的歡迎。 大學橄欖球的贏家和輸家:隨著俄勒岡失去帕特里克·史蒂文斯，Pac-12季後賽的希望消失了 
 Sarah Fuller成為了第一個為Power Five學校踢球的女性。 範德比爾特大學的莎拉·富勒成為第一個參加Power Five橄欖球比賽的女性 
 缺乏關注度的“Power Five”聯盟本賽季正在嘗試提前開賽，看看是否能提高電視收視率，讓Pac-12球隊在全國的聚光燈下獲得更大的份額。 福克斯體育大學橄欖球賽前節目的主持人將錯過2020年11月5日週六的轉播 
 本週，我們與勞拉討論了在一個很多人都不把它當回事的話題上進行嚴格報道所面臨的挑戰，並分享了她新系列的第一集。 我們對外太空生命的真正瞭解|外部編輯| 2020年9月17日|外部在線 
 因為放映的營銷包括一面彩虹旗，並說這是“LGBT意識月”的開始。 天主教大學的哈維·米爾克禁令反映了教堂的轉型|傑伊·邁克爾森| 2014年10月3日|每日野獸 
 5月標誌著2014年大選初選的真正開始。 5月初選將決定2014年大選|本·雅各布斯| 2014年5月1日|每日野獸 
 喬·帕特諾，他自己就像個神，卻什麼也沒看到; 他離開球只有幾分鐘了。 堆疊:穆罕默德·阿里真正的偉大|彼得·里奇蒙| 2014年2月23日|每日野獸 
 包括馬克·扎克伯格在內的科技巨頭齊聚巴塞羅那世界移動通信大會開幕式。 每日野獸展望:2月24日- 3月2日 
 如果有任何史詩般的逆轉的希望，珀西·哈文通過下半場的開球扼殺了這一希望。 超級大勝:海鷹擊敗野馬將總冠軍帶回家本·泰特爾鮑姆2014年2月3日